張竹君稱廁所內用餐有食物衛生問題 或引發食物中毒

被問到在廁所及後樓梯等地方用饍，感染風險會否更高，張竹君認為，露天地方進食比侷促的室內好，但她補充，在廁所內用餐可能會有例如是食物衛生問題，可能引發食物中毒，呼籲市民盡量避免。

push

咁點？我喺你屋企門口食？

一早封關得囉

咁撚多嗲

邊個唔知啊媽係女人

咁唔通坐係街做人肉吸塵機?

毒撚好撚毒

好快連廁所都唔撚比食飯 成件事仲可以CLS到咩境界

唔通去你老母閪度食咩

政策你政府定
依加又扯貓尾
乜你班九姑娘做野唔諗後果架

真係去郊野公園咩

喺街邊食又好撚衛生咩

郊野公園好似都可以執法...popo話香港無法外之地

爆厠所群組既話會唔會連厠所都全日禁止進入....

落狗屎呀 點撚野露天食

係室外地方食野又好衛生咩
無咁焗促姐
路人甲行過打個乞痴咪一樣中
Lunch time個個露天食野同出街一齊唔帶口罩有咩分別

有得炒尿片

點解你會覺得街既地下好過廁所

柒婆逼㗎，仆街

係條街食仲多菌啦
又多塵又熱 高級啲既廁所反而做足消毒
On9張祝君

快啲禁止室內場所飲食啦

講到人地想去廁所後樓梯食飯咁

落大雨呀屌你老母

水浸街佢都唔理架啦

係街都唔好得去邊

呢條八婆講埋d你阿媽係女人嘅廢話

你係咪打開你屋企門口比人食呀

死傻閪
我屌你老母
咁係邊食呀
街邊唔可以中武肺

可以去郊野公園

一係你開啲地方俾食飯囉

咁呀醫生你話我知邊度食好

係唔係要夠on9
先可以做官

係得廁所安全唔使收告票

難聽講句佢真係貓哭老鼠 屌個政策你政府推 你係知有風險就咪撚咁搞啦 又要人返工又唔撚比人堂食 咪即係迫鳩大家一係露天 一係入公廁 屌你老母講埋啲廢話鬼唔知係廁所食污糟咩

本身入得去做公墓員的大多數都係鹹魚黎

之前啲東菇亭咪係露天地點囉。

去衞生間食飯啦
夠哂衛生

叫啲人返屋企食飯囉

台灣有陳時中
香港有張竹君

邊撚到有位食呀屌你

兩個差好撚遠
張竹君垃圾o黎架wor

有頭髮邊個想做癩痢呀張醫生

廁所點會係露天

收嗲啦仆街！你哋班離地撚樣逼成架！

依家企街食、坐街食、跪街食乜都齊啦！

黑警就豁免，你哋自己人就可以一人堂食

收鳩皮啦張醫生！

堂食 又唔比 廁所食又話有風險

街好過屎尿味啦

出面30幾度又落狗屎
點撚樣露天食晏啊

屌你老母2020年啦
仲係何不食肉糜

政府邊d部門office開門
入去食得唔得
好過係街食

廁所不嬲都好撚高危

咁開放政總食堂囉

好多廁所清潔工人一直都係只可以喺廁所食飯

廁所食菌唔好，街邊食塵就好好
屎味朱古力
定
朱古力味屎

食物中毒比肺炎好
駁唔刀

最好係政總堂食

屌你老母

咁你想點呀唔俾屙屎定唔俾食飯呀

其實係記者問佢在先
佢咁樣答係冇錯, 不過呢個時勢答呢d野實比人屌

唔比進食

露天地方進食比侷促的室內好

咁之前點解室內冇限聚. 但室外有?

岩呀
7婆準備立法
如廁必須室外進行

DLLM 你啊媽係男人 你啊爸係女人

你想我點撚樣食吖姐係？？？？

張竹君！你反了！
皇上賜我哋可以係廁所食飯！
你竟然嫌棄！？拉！

不如堂食但唔撚好比除口罩啦我屌

冇得去商場廁所
咁仲有咩選擇？

邊個記者係連登仔

食咗咁多年都冇事
驚閪

港共想迫死香港人

咁我地入政總飯堂食囉

為左董生啲船員唔洗檢疫，仲可以去到幾盡

限廁令

露天地方進食比侷促的室內好

之前唔係話室外危險d, 所以室外先有禁聚咩

其實佢個位又無得決策 佢只可以陳述呢啲事實 最多咪俾啲意見 最後決策嘅係班政務官
佢而家咁講已經某程度上話緊個政策無用

咁其實街邊都唔可以食，唔係話公眾地方一定要戴罩咩

好似伊斯蘭教咁日出至日落唔比食野

白警知唔岩就要辭職唔好做狗 咁張竹君都應該要啦
唔係嘅比人屌埋一份都好正常

連登仔之前仲吹奏張醫生

側側膊迴避問題

呢個唔得， 會違反限聚令

政府玩撚曬 龍門任搬

有其他選擇咩？

張司長: 郊野公園

哦！係咩？咁跟住呢？可以點？請指教！

何不食肉糜？

停工，補貼，封關
就係咁撚簡單，但佢地唔撚做，係要整色整水
討論應唔應該禁堂食係冇意思
唔封源頭，根本係做咩都應該要屌

同你腦細講囉屌你老母
好彩我wfh唔洗拎返公司食

屌...你想我地點姐

痴撚線 真係癲上腦定真係智商唔過60

咁去邊到食呀 中環返工去郊野公園食？
落雨又點戶外
唔落雨30度企係條街食？
濕炒沙塵牛河？

開放避暑中心廁所供有需要市民使用

封關啦

777: 你要我封我偏唔封, 報仇咁報

係呀 通常比人BULLY既都係去廁所食飯
而家全香港人比政府BULLY緊

傻閪 係日出至日出都禁

出面落咁大雨點戶外食呀垃圾政府

屌 人地想嫁咩
諗埋啲屎橋 從來唔諗實踐難度
又建議埋啲垃圾方法 個個都公園/街邊食 仲衰過堂食

叫你唔好食飯
光合作用啦！